一句講哂揀老婆 大陸妹定港女

大陸妹
港女

兩樣都唔簡

揀老婆梗係要識得揀識煮飯煲湯嘅本地處女

大陸妹
你十億身家都唔夠佢貪
吸撚晒你D血再離婚搵第二個
雖然咁樣唔代表港女係好
不過大陸妹一定唔濟

日本妹

絕不支那妹

係處就得

港女最多難頂，大陸妹一現形你就屎都無食

push

天下烏鴉一樣黑，不了不了

咁你成世打飛機啦

港男

不了

做咩啫你

你講緊大陸婆

屌就支那女

大陸妹有日都變大陸婆

不管港女陸女，只要賢良淑德就是好女

台妹

好難搵wo

上面個班未遇到高質大陸妹
好明顯一定係咁排
高質大陸妹 》高質港女 》低質大陸妹》低質港女

大堆廢話
上面個班未遇到高質港女
好明顯一定係咁排
高質港女》高質大陸妹》低質港女》低質大陸妹

諗起屋企樓下有個呀伯
娶咗個大陸女人，個女人拎咗身份證，加埋戶籍之後就同佢離婚再趕咗佢出街

梗係港女
同聲同氣
生活習慣接近
價值觀接近

有心搵有幾難

講撚到好似自己真係試過咁

會煮糖水又會blowjob

個案黎講，
聽過幾十單大陸女人的恐怖野。
識多幾個的士司機就會知。

隨便講個案例。
有個的士司機，叫單哥（化名）

第一個，一申請左黎香港，有左身分證。
隔幾日就走左。
隔幾日寄離婚申請表格比佢。
咩都無講低。
（大家夜晚唔好去元朗巴士總站東方_記講，
單野好出名）

第二個，有身分證就正常離婚。

第三個⋯

仲要講到佢一定有錢過啲大陸妹咁

煲粥

講到好似港女唔會咁

第二個案例，就係做地盤 公司文員。
叫平哥，原居民，屋企有3層的住宅。
咁先慘。

第一個，幫佢生左個仔，
然後每隔幾年屋企就要錢，
比左2次，唔比第三次就離婚。

有錢嘅大陸妹都未嘗不可

兩害取其輕

港女又唔係隻隻雞, 隻隻公主病嘅

大陸妹都會有雞有病啦

人夾人, 睇你遇唔遇到夾得啱嘅人姐

港女，泰妹

港女
大陸妹啲口音聽到都銀耳

同條仔一齊比左負皮
利申 起佢隔離

一定係港女，日常生活大把正常港女，性格唔錯，係個樣同打扮爭啲姐

油頭毒撚 有得比我揀咩

pish

北望神洲

同大陸妹結婚唔係問題, 但結完之後, 唔該同條大陸妹一齊死番上大陸住